Müller说，“喷火”战斗机想要通过在欧洲建立自己的“有凝聚力的职业道路”来改变这一现状。 OWL的伦敦喷火战斗机队希望通过2021年2月11日回家而变得更大 
 在同一个城市举办男篮和女篮锦标赛，可以为这两项赛事提供统一的检测和医疗协议，以及围绕比赛场地的集中住宿。 十大联盟将男子篮球锦标赛移至印第安纳波利斯，Emily Giambalvo, 2021年2月9日，华盛顿邮报 
 我们让他们从收藏中选择他们最喜欢的作品，我们提供了照片指南，这样我们就可以让照片在我们的网站上看起来有凝聚力。 未来的孕妇工作服都在细节中，瑞秋·金，2021年1月31日，财富 
 你甚至可以特别大胆，尝试找到一些完全匹配的东西，为一个有凝聚力的冬季设置。 最好的冬天帽子:舒适的帽子，让你暖和|Carsen Joenk |021年1月20日|大众科学 
 许多当地居民的工作、住房和家庭需要他们每天穿越边境，在圣地亚哥和蒂华纳之间无缝穿梭，他们觉得这个地区比联邦政府所建设的基础设施更有凝聚力。 当地设计的边界会是什么样子|Maya Srikrishnan | 2020年12月15日|圣地亚哥之声 
 在12年的时间里，它精心制作了一部如此有凝聚力、引人入胜的作品，其精确度堪称卓越。 2015年奥斯卡:每日野兽的精选，从斯嘉丽·约翰逊到《少年时代》马洛·斯特恩| 
 后来，他把这一点讲清楚了:“除了你，每个人似乎都对这是什么有一个一致的想法。” 看一个共和党人试图逃避堕胎禁令他共同发起了|杰克·霍尔姆斯| 2014年10月16日|每日野兽 
 所谓的温和反对派——由数百个不同的团体组成——通常是不温和的，很少有凝聚力。 为什么空袭叙利亚不会奏效 Adam Schiff | 2014年9月4日|每日野兽 
 它的发展方向完全不同，但仍然有某种凝聚力。 硬核混合蜂蜜:“死对头”和雪橇铃的演变|艾米·齐默尔曼| 2013年10月30日|每日野兽 
 众议员杰夫·福坦贝里(R-NE)似乎认为，从一开始就没有任何连贯的计划。 本·雅各布斯| 2013年10月17日|DAILY BEAST 
 由于缺乏统一性、凝聚力和权威性，这些信条正在分崩离析。 对宗教的战争 弗朗西斯·a·坎宁安 
 与荷兰殖民者的异族通婚进一步促进了他们的融合，形成了一个有凝聚力的社区。 英布战争的起源揭秘(第二版)| h·托马斯。 
 现代语言的这种贫血症，正是由于我们的音标的微弱凝聚力所助长的。 鼓动|庞德 
 首先，大量的货币具有独特的粘性和凝聚力。 人们会怎么说? |鲁珀特•休斯 
 爱是一种凝聚的、统一的、建设性的力量，同时也是唯一的解放力量。 性=未知的数量|阿里游牧